咩野係永恆？

人愈大
愈明白到呢個世上無乜野係永恆，
細個成日聽首歌，
「愛是永恆當所愛是你」，
曾經天真咁以為愛情一定好美滿，
無錯，
愛你個下可以講到天荒地老，
但唔愛個陣就講多都無謂。

可能因為今時今日
社會上既「速食文化」所影響，
咩都講求快，
令到永恆變得唔再重要。

可能回憶算係永恆，
但當年紀漸老
記憶力都會跟著衰退，
回憶真係永恆咩？

可能親情算係永恆，
但父母親唔可能陪你到最後，
終有一日會離開你。

所以，珍惜親情
珍惜真心愛你既人

變幻

周

永恆 係現實上係真係冇 就算宇宙都會最終因爲熱寂收皮 因為冇人可以打得贏時間
但回憶 可以隨時打破時間界限去回味 記憶力減退就唔講，因為時間打贏左你的腦袋，而唔係記憶。 記憶，姐係歷史，歷史係冇人可以改變。
所以，你做既野，為呢個世界釋放既熱，作既功，又或者將一舊石頭拋落海，呢個改變都係永恆，就算有人汁番上黎，你拋落海呢件事，係發生過，呢件歷史，係永恆。
所以，每個人看似脆弱，其實力量無窮

除了呢個邏輯，真理，規則「世上無永恆」是永恆，天下萬物無永恆。

今日是星期日，基督徒會說上帝是永恆

利申，我是基督徒

基督徒=on9